有冇人聽epik high

如上
依幾排聽翻的佢地D舊歌

Born hater

成日都會loop shoebox 隻碟
Tablo

happen ending

loop緊map of the soul

spoiler
happen ending
dont hate me

No reason to live, without you

shoebox

睇黎個個都聽新碟多

shoebox好多首都好正

有聽99，不過唔係首首岩岩

大家都討厭我 但你愛我我愛你 woo o o～～

99應該太主流
shoe box最鍾意amor fati。的歌詞都有意思

One

dont hate me
its cold

身邊冇朋友鍾意佢地

識佢地第一首歌就係one,之後就狂loop one同love love love

我都係

One
好鍾意1 minute 1 second

fly都唔錯

Run
tablo solo碟都好正